個肺花左 可唔可以搵採花賊幫我醫返好？

採走啲花就冇事

食煙 用焦油染返黑

驚個肺黑過黑警